萬一運動失敗，應承唔好做番港豬得唔得

利申唔係消極撚

想講連登有個唔好既風氣，就係只會鼓吹升級勇武，點樣和理非進化成勇武，大三罷等等......而好少會檢討自己，同諗長遠少少

行到呢一步，必須要勇敢承認殘酷事實，勇武少人，和理非開始冷淡，國際關注減少，唯一仲可以打下係黃色經濟圈，短期戰即將宣布結束

我地要諗下長遠戰，講緊5年，10年，
首先，毋忘初心，記得為我地犧牲既手足，
唔好變番港豬吃喝玩樂

其次，堅守不分化，不割蓆，齊上齊落原則，將來未必有屠龍小隊，而係有罷工小隊，移民小隊，方舟計畫小隊等等......，一方有難，八方支援

另外，買樓生兒育女要諗清楚，連登講生多幾個係唔岩，有左小朋友，咩抗爭都做唔到。你係反對香港政府既話，你落地生根，變相係認同呢個政府，出黎抗爭就無謂同矛盾

再者，提升自己價值，不斷學習同儲蓄，
做多D運動，建立人際網絡。呢一刻，可能比政府控制，但至少試下唔好比公司控制。唔好令自己變成黎明行動，手停口停果班人咁。連公司都蠃唔到，點蠃政府

最後，願榮光歸香港，認同請留言

個人睇法係即使呢場運動完左 之後重臨產生個浪潮只會愈來愈大
只要有樣野trigger到 未來嘅抗爭會學返之前失敗嘅野再進化出返黎 雨革同今次運動嘅關係就係咁
不過我都唔希望今次我地會輸 今次輸左唔洗諗都知打壓會更嚴重 所以我地要相信今次會贏用信念感染身邊人 大家齊心運動先會贏

好難講會唔會重臨，勇武進化其實到頂，而家係睇和理非造化。不過我信，克服唔到手停口停問題既話，運動一定唔會成功

推，只要大家齊心保持住個信念，唔好做番豬嘅話我信有一日會贏

場仗有排打，唔好激動過後就無晒影

所以我其實都有啲驚今次運動造成嘅經濟問題開始浮面影響到生活之後 呢場運動仲會唔會咁多人出黎因為依家話就話攬炒 但其實大家仲未直接被影響到

曱甴平一日仲在生
惡法只會繼續來
就算呢次平靜咗
下次會爆得更勁
所以唔使擔心太多

雖然成功未在望

但依家搞成咁
根本唔會失敗除非香港真攬炒焦土左

有堅持就無失敗，但可能亦無成功

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

推

輸咗嘅話港豬都無得你做

正確，抗爭係唔可能諗今次失敗然後以後點點點，抗爭就係諗，你輸就輸一世。

你同人打一場生死交，你輸左會死，你仲會唔會諗以後點？你只可以諗呢刻點先贏到

勇武從來唔會少人
而家只係有班幫你頂住先
到班警曱踩到上你門口 搞你仔女
你係咪重選擇和理非？